男人老狗八字眉代表d 乜？

佢八撚到45度